# ++ Задачи на проверку прокси (вылет по таймауту), невалидность ставим сразу, после чего проверяем
если валидность прошла меняем статус на рабочий

* задачи на парсинг прокси, как только валидных прокси меньше 100 штук, запускаем парсер, но не чаще раз в час

* ++Избавится от логотипа авито, вырезаем нижнию кромку

* объявления компаний парсить?
https://www.avito.ru/rostov-na-donu/predlozheniya_uslug/evakuator_podacha_20_min_870281704

Парсинг объявлений засунуть в задачи, интервал 5-6 часов

Парсинг картинок засунуть в задачи, настроить скачку картинок через прокси

celery -A parser_site worker --loglevel=INFO --concurrency=2 -n worker1@%h -B --time-limit=2880
celery -A parser_site beat


Генерация XML как делать?
Использовать шаблон как вьюхи?

command=/code/.env/bin/gunicorn parser_site.wsgi:application -c /code/parser_site/_config/gunicorn.conf
chown -R www-data:www-data /code/

ps ww | grep 'chromedriver' | grep -v grep | awk '{print $1}' | xargs kill

docker run -d --hostname my-rabbit -p 15673:15672 -p 5673:5672 rabbitmq:3-management


docker run -it --rm -v $(pwd):/code 299fbdc0b2fe sh
